黨鐵foodpanda消失曬？？

做咩今日去咗4個站，4個站都冇foodpanda
Btw一朝早8點rush hour免費包鐵，證明佢開返都冇人搭